甄燊港:有哂片見到黃洋達慫恿人掟磚卻冇拉,鬼就係咁!!

呢d 9uper 關你撚事咩
人地熱狗有參與 有被捕 有坐
呢d睇果樣 前線都無去過既人
反而係度説三道四
真係唔知咩世道

係咪搞錯左 如果係食熱狗post 我出返去先

總之有出現係鬼，冇出現又係鬼啦。

咁姐係認有煽動掟磚啦
咁敢作敢為麻煩入去坐
佢手足響應佢號召掟個水樽都坐九個月

佢係9upper最多都係馬後炮
企係道德高地屌7熱狗
但狗達如果真係煽動人掟磚
就真係仆街到無人有
熱狗們可唔可以解釋下 而家已經有幾個人疑似因為號召 而最後要座監 20幾歲無晒前途
而佢本人係1d事都無 仲繼續去旅行 叫人貨金
咁撚樣衰撚過左膠 直頭推你去死

信熱狗既真係智力有問題
柏洋都算知名熱狗 但得當值律師
事後仲有成班弱智護航 唔知咩料